讀緊浸會asso嘅BA, 想問下幾多GPA入前五大？

目前摞到浸會自資面試，但係想再chur下入前幾間，但又唔知GPA要求？？？

4.0

3.0

你幾多先
自資基本上係人都入到wor

先3·5……

？？3·0系自资吧？

正常有database
你可以google
不過3.5 去前五大好似唔係太穩陣

认真噶？？？

资

唔係有錢就得？

？？
點解你有兩個中文字咁怪嘅
咁我估2.0

讀深圳第一人民大學啦

其實自資泥講
基本上有錢就得
我都係讀bu asso
你報fasttrack?
如果係 一定收
無記錯一般係2.5 or 2.8 above

商科會不會要求更高？唸住讀Maketing

就係無錢💰

为什么要来香港读书为什么不回大陆

去水泡科
city cah, ppp, ais
可能有機會

冇聽過。

係囉點解你唔返大陸？？

其實好多字繁簡夾雜
好難睇

唔好意思，我只係想來問下問題，冇其他意思。

我明
請盡量組織
唔好咁
我個腦轉唔到channel

見你咁有誠意 指點你一條明路
其實IVE BA>> asso BA
課程內容比較簡單 講師用中文教授
換言之即係gpa 容易高
入前3大 BA gpa 一定都係過/ around 3.6
三大之外點都會低啲 但係每年都會競爭激烈

建議你可以去 Save HK Facebook group 到問

北京師範幫到你